玩牛熊daytrade 邊間劵商性價比高

自己用開耀才 玩開10萬股 daytrade
一買一賣 110蚊左右
好處係有合單 即係同一日同日隻trade 幾多次都好都係收110蚊

見呢期達哥都sell 富途 係咪仲抵玩？
有冇巴打用緊富途解答下

DAYTRADE用返耀才算啦

8 sec

但佢個手機apps 冷係保安嚴密 入完密碼 又要入身份證number
幾時先有得touch id login 呀

富途免佣金 每次買或賣要5~6蚊
出入一次最少十幾蚊
不過無得合單 如果買入10萬股分咗幾次 會逐單計錢

富途牛熊無免佣 得正股先有

有喎

不如渣打啦
冇收最低佣金

牛熊一樣有免佣,
呢間缺點除左最多人怕既大陸民企背景之外,
就係個交收費5.5/筆, 無得合單呢個位,
睇你trade得有幾頻密